高達online（港/台服）

有沒有人玩港/台服？